根本全世界既政府已經癡線到將普通傷風感冒病徵計落武漢肺炎到，咁有乜理由疫情唔嚴重

咁美國又真係死左20幾萬人既

平時佢地一年流感最多死5、6萬人

兒登恐懼撚 ：無症狀患者呢/你舔廁所板未/你唔好戴口罩囉/你唔好洗手囉/夠膽同病人濕吻囉